就去新加坡...

可唔可以靜雞雞帶電子煙去食？
可唔可以帶香檳入境或新加坡咩香檳好飲？

小心俾人打爛個屎忽

我都就去SIN不過提你咪on9
人地連香口膠都唔準食

俾稅啦

Oh... 個邊買煙好貴架

既然去玩嘅 梗係順利開心最緊要啦 食唔到幾多支煙嘅啫係當地買啦